有無人唔係好知自己想點?

都生存左一段時間
有無人覺得其實自己好似有好多選擇, 又好似好少選擇
有啲想法又唔係好知自己想點
又好似有D方向, 但又好似落唔到決定
都唔知想點

真係好矛盾
有無巴絲係咁架 分享下

即係onon99咁
我都係

我想點呀

有時好似是是但但就做左啲決定

巴打個名

分享黎聽下

好想有啲轉變
越過越頹